去ex到拎野有咩要注意

洗唔洗帶鎚仔？

帶件猛男去保護自己

痾清屎俾佢插屎忽

邊到有得買

著件保護衣先入去

你隻貓好撚正

搵多兩個frd一齊 話因間約左佢地 所以順路陪你

Safety first

點解會有人unlike你宜個最正常既comment

啱呀

啲唔正常既人驚有人知道佢地唔正常所以否定啲正常人

Thanks

飲食習慣

好牛不吃回頭草

唔好入去廚房睇幾大

佢叫我上屋企自己拎 我叫佢拎落泥俾我

唔 好中出

拎完了